檸樂定可樂好飲d?

檸樂
可樂

檸樂加三蚊 可樂都係加三蚊
咁緊係檸樂啦

檸樂定可樂加檸好飲啲

樂寧

如果個陣比老闆屌緊我會檸樂加大